被告稱何君堯欺負香港人，感到憤怒，因此想殺死他

法會議員何君堯星期三早上在屯門遇襲，警方以傷人罪拘捕30歲報稱無業的男子董栢輝，但昨晚改控一項企圖謀殺罪，今早在粉嶺裁判法院提堂，20多名市民到聽旁聽，部分人戴上黑色口罩。

控方申請將案件押後，讓警方作進一步搜證和索取醫生報告。控方說，被告當日手持一束膠花走向何君堯，以一把33厘米長的刀刺向何君堯。在警誡下，被告稱何君堯欺負香港人，感到憤怒，因此想殺死他。

控方反對被告保釋外出，代表被告一方亦說放棄保釋申請，裁判官將案件押後至明年2月3日提訊，期間被告需還押。

何君堯參選屯門區議會樂翠選區，同區參選的有民主黨盧俊宇及無報稱政治聯繫的蔣靖雯。

來源係rthk

手足

有冇咁老實呀...同差佬講自己想殺人....

佢都預咗
豁出去。。。

我諗佢都冇諗過後路
唔諗後路既暗殺係防唔到架

做咗好多香港人一直想但唔敢做嘅事
Respect

鬼你老母呀
分明係手足

手足打開咗扇窗

咁輕傷

南極企鵝

睇到facebook一啲page，喺到話佢收唔收到安家費， 真係火都嚟埋， 冇人做嗰陣時又話香港人係咪垃圾嚟㗎得把口， 有人做嗰陣時又話鬼呀做戲呀。

［勿捉鬼］唔好見到勇武行為就講：黑警又扮示威者啦!! 好撚難聽啊！

星火 612個d係咪唔會肯幫佢

捉完的未
終身架

Respect.

高登手足做左成班連登仔唔敢做嘅野
仲要俾班垃圾冷氣軍師冷嘲熱諷佢又鬼又做唔到嘢

律師點做嘢㗎？點解會俾個Client承認想殺人？

屌曬你地班話佢係鬼嘅契弟
人哋比人落charge係意圖謀殺最高判終身架

星火一早去左幫佢

暗殺者
但失敗

不分化不割蓆

講想俾d 教訓何妖 唔得既？

呢個一定要幫啦

Popo告你企圖謀殺
你就真係認想殺

臨記企位，鏡頭角度，時間配合，流血份量，你話冇採排就可以一take過?!
五個月以嚟，你搵多條 story board 咁清浙嘅片睇睇先唔該．

義士

下...原來係佢...

其實我就認為佢係手足 , 但同時都認為港共係有預謀

要同時 match 兩點 , 極有可能有鬼扮同路人去煽動手足做野

幫都無用
佢自爆謀殺
有證據有動機
唯一期望係醫生報告出左可以減刑

人地已經無包袱

我地無資格話佢

佢做得出 敢認

你做過D咩? 我又做過乜野?

荊軻

好撚仆街，明明係斬妖義士，咁撚樣講野

豁出去都有得俾你班垃圾懷疑
仲話咩血債血償，落地獄，死住
全家
人唔笑狗都吠啦

都想知，唔幫咪眾籌

邊個話過上高登開post嘅人唔可以有劇本

手足
你做左好多香港人一直講又唔敢做既事
respect

佢係明殺,係你面前拎把刀出黎

〈十個救火的少年〉

在這夜這猛火像燎原
大眾議論到這三位少年
就似在怨 用處沒有一點

在這夜這猛火像燎原
大眾議論到這三位少年
亂說亂說 愈說祇有愈遠

其實呢場抗爭乜都係假
掟酒係假，裝修係假，刺客都係假
得嗌口號先係真，齋嗌

我明白你話唔好捉鬼
但明報喺何妖比人斬之前已經出Po係點解釋

其實你班分化撚真係好煩
點解係都要認頭

明殺既話一出門口就拎緊刀啦
佢係窮圖匕現個隻
臨握手就隊你

睇到呢度真係好撚灰

成班仆街嬲左幾個月

次次行動後出晒post話要升級又戰爭又要屠狗點點點

真係有既時候就出盡奶力割、搵疑點

問你丫、就算佢係手足 或者何妖自導自演

都係做左大家想做既野 對家點都會入我地數

咁嘈乜撚野?

成班正仆街

義士冇人幫

次次一有事就割定
打狗又割，觀塘界刀又割，今次又割
炒完車到下個又繼續屈係演員
真係唔知邊個分化撚

如果係冰插就死咗

做得出，唔怕認👍🏻。好過鬼鬼鼠鼠唔認罪嘅暴徒

話人鬼個d , 全部落地獄不過我諗連登都會摺撚埋

要幫佢呀

冇話懷疑，想佢醒少少保護返自己得唔得

駁唔到

連登仲有大把，唔洗上facebook都見到

仲話手足係鬼個班
我屌晒你地老母

咁即係話佢身邊d廢老真係神反應？
仲要禁撚好力禁低條友起唔番身？
諗唔通

聽網台話佢身邊有兩個前G4 嘅人保護

其實好難唔認

傷人同殺人你都唔識分?

我無嘢講就得

高登動漫台南極企鵝都咁有膽色...
真係刮目相看...

咁果個g4係咪講緊個老鬼先
點睇都唔似g4

但係咩都無做到

俾人追擊左十年都有，唔上動漫台都認到

對英雄致以最崇高O既敬意

插佢唔死

佢唔係專業
可能真係插中肋骨

陪審員，大家行動時候

其實真係令人慚愧
連佢都可以做得咁博
點解我地就做唔到

講鬼D巴打出黎講2句

人生自古誰無死 留取丹心照汗青

警誡應該係未見到律師

你個鬼黎既，收曬安家費

利伸：核爆都唔割

想知話佢係鬼果d人你地做過d咩？

乜撚都係收錢做嘢
同藍絲諗啲嘢一鳩樣

捉鬼

對唔住手足

睇返之前d案例
企謀多數10-15年

係，一定係港共安排

33厘米
又報大數計埋刀柄？

唔計刀柄33CM點樣係個袋拎出黎
咩報紙
點解而家講刀會講埋刀柄

邊個黎,,,

仲記得721握完手
個個講到幾嬲幾嬲
又落地獄又死全家又畀天收

對上一次係割頸

警官要擔憂了

示威者減 警官憂更激進現孤狼 前線感「抗爭疲勞」 和理非迷惘無力

高登動漫台老屎忽

基本上有上高登既人都一定識佢

相信係做戲嘅人，會寧願相信何妖比安家費，fb大把呢啲人， 冇眼睇。

勁過阿叻
青出於藍絲

呢啲嘢馬後炮梗係容易啦， 呢幾日先知道大把刺殺專家。網上面。

rambo 果把都只係 25cm

動物台以故會員

手足黎

義士硬骨頭，忠肝義胆，能人所不能，真心配服

而家confirm 左係義士？
之前唔係講佢係自編自導演員

有同佢傾過計9up

Btw 佢30歲禿頭禿成咁

佢預咗自己會死

敢做敢認 我欣賞 好過好多人

係手足

手足只係condom，議席最重要。

唔好笑啦， 今次事件， 有一樣嘢係大家要知道嘅就係唔可以以貌取人。

有d人葉公好龍
但我唔會
咩都唔割
唔割啊屌你老母

唔認罪 上到高院有陪審

話係鬼做戲班人去哂邊

唔做又話個個鍵盤戰士
做又話係鬼
就嚟發夢都要出返張委任證

申請做陪審團呀大家...

現代版荊軻

難啦，佢事前高登出哂post
差佬拎部電腦番去乜都睇哂

佢真係視死如歸

精神有問題？

好老實如果每當有刺殺行動都有割
咁以後你抗爭埋佢
因為殺人係抗爭一種方式
大部份前線唔敢同差佬黑建制互打
咪要玩暗殺行刺偷襲得無恥戰鬥方式
接受唔到同雨傘班左膠冇咩大分別
講到尾底線係不死人
但你死了過百手足同三千人被捕

抓鬼L就删翻扇門

我諗佢真係好撚嬲又做得出手嘅人，真英雄。雖然過程不完美。

屌你老母啦弱智仔

人地一早出過post 有赴死既決心 佢講得出呢句就係對你班垃圾香港人仲有希望 希望你地明佢既決心同埋做到破窗效應

不過我覺得佢太睇得起垃圾香港人 垃圾香港人真係無得救

點睇都係你分化啦下話屌你老母
人地豁撚左出去做d我地唔敢做既野重要割𥱊係咩玩法？
同埋你估你唔撚認頭班狗同籃絲就唔撚入我地數？
你訓撚醒未呀

成把刀33CM, 咁近插埋去,中間完全無人先得2.5CM

重要何妖神反應幫手制服,重計晒拍攝角度, 攝記又冷靜到成個戰地記者咁見怪不怪

係人係鬼你諗你

仲要起多幅牆

係，二百萬人上街都係收左美國錢

口供一定要打甩，否則坐硬廿碌

星火應該會，612舊錢仲要收定期，不了

佢眼中唔認頭＝唔割

對唔住手足
見到高清片有懷疑過你
我道歉
加油阿手足

係手足..

係 真係灰到爆

可能係被人利用和煽動

屌你老母通街都係處

起底望下佢開過嘅post
你仲依然覺得南極企鵝係鬼?

屌哂班劇本撚老母

但只要喺法庭唔認罪都要審
話知你同曱甴講左d咩
不過唔知用唔用陪審團的準則係點
同埋陪審團係咪公平公正公開地選出

鬼你地老母

對唔住手足..

雖然而家冇死刑
但覺得佢一定會俾雜差搞到生不如死

屌佢老母

勇士，可借功敗垂成

佢出過嘅post會拎去呈堂
唔認我諗都走唔甩

係唔係覺得自己好醒

高登巴打黎

有公平公正地選出的陪審團就有得救
證據確鑿都可以判冇罪

應該咁講, 入得2.5CM, 係可惜。
但係何妖擺明知道會有件咁既事，可能有人出賣義士行動都未定

港共睇準手足智商唔高 , 煽動佢去做野 , 何妖有晒準備 , 唔係鬼

陪審團要雙方律師同意

但係佢地唔會知你背景(理論上)

你好中意追擊佢

條垃圾次次柒撚完扮無事

同一陣線 永不割蓆

有人願意守護香港，犧牲小我，點解要割

Respect

fb大把多謝黑警撚都算
連登都係咁
勇武唔係冇哂,係比你地割哂 唔再出黎

神探去曬邊?屌鬼嘅去曬邊?話100%係鬼嘅人去曬邊?

我屌曬你地老母

如果殺得死佢真係香港英雄

連登仔on9信佢嘛
唔可以比佢賣香港

前一日po定入院片
仲話係手足？
咪撚信啦

雖然咁講好仆街
我真心希望佢可以渣白卡，證明唔清醒
如果唔係，佢可能坐一世。
一位英雄唔應該咁既結果

意圖謀殺＋精神病應該係無限期醫院令

呢度未必有人敢講嘢，但係喺facebook大把人仲喺度講偉論，又話希望安家費收到。

一個高登動漫台嘅所謂毒撚，吊打眾多所謂口說不割嘅黄屍。

SBT

咁撚勇話想殺何妖，似係真手足

好人，手足！

你都幾撚仆街 人地做之前就有赴死既決心

不過佢真係太睇得起香港人 以為香港人會明

不過香港人都係太垃圾 一直抹殺緊佢做既野同佢既決心

係做唔到 唔係無做到

33厘米刀？
又話5cm梳？
又換左證物？

你老母生你個陣真係生少忽腦俾你

你用梳插撚到洗血俾我睇呀

唉 做咩咁蠢

淘寶梳一早俾人踢爆係改圖
訓左icu幾耐？

真係肉酸，太多人平時就講到幾兇狠，一有人做，就一時震撼得滯想割

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

有律師跟過都講到咁直接

有第一個，就有第二個
香港人同大陸人分別就喺呢度

香港人只能tum，不能鎮壓
大陸人只能鎮壓，不能tum

殺得何妖預左冇退路架啦

真係痴撚線

成班人仲話佢係鬼喎

你明唔明咩野叫做好嬲
連登仔好嬲好嬲訓醒繼續開工
佢係好嬲好嬲一直都好嬲咁做左一樣佢覺得岩既野